平時幾意氣風發，得返自己就變垃圾

好想搬出去住
但一諗到每晚自己返去
每晚自己一個
就好似傻仔咁
成日諗自己要點行
滿肚蜜圈
但越諗得多
越顯得心虛
永遠向上爬
但連一條女都溝唔到
講真
一個正常男人
冇女人咩都唔係
人去到呢個年紀
只有一句說話問自己
其實博咩
錢 車 樓 事業 夢想
健康 智慧 知識 學識
都唔及攬住一條女來得實在
唔想再扮野
唔想再呃自己
可惜女真係好難溝
如果你問我
人生有咩願望
唔係事業有成
唔係識得多野
唔係生活美滿
只係想有條女
係我就黎死個刻
抱自己入懷
而唔係訓係張冷冰冰病床
可惜呢種心願都係奢侈
人生太短暫
做乜都係哂氣
d女始終都會走
唯有用錢留住佢個人
佢出面做咩識咩人
由佢
甚至帶人返黎都由佢
可惜我連錢都冇
以前叫141
其實只係志在俾女攬下
講真
幾舊水攬半粒鐘
超值
我呢世人冇咩點真正存在過
除左攬女個下
就覺得呢世人
都已經算過得唔冤枉
其他時間
就算同老豆老母相處
點真都好
都真唔哂
都有保留
何況其他人
但對住141
一個陌生人
竟然可以做返自己
可以做返自己
唔使再扮野
親如老豆老母都無可避免要扮
其他人更加
相信呢樣係好多人幫襯141原因
只不過冇人敢認
面個浸就話出火
就係唔想話俾人聽自己寂寞

從呢個角度睇性工作者係有存在必要同幾偉大

Agger

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

陳同佳又柒又窮都溝到女